揭竿起義，是時候了

最後都會拉哂所有反對勢力，是遲早的事，是時間的問題，為何不趁現在做點更有意義的事？

時間 地點

你叫呢d物體做吳廣？

泰朝國安法係咪死全家

發現每個起義POST都有人衝入黎潑冷水 垃圾PR狗

當年D人都要去到餓死/死刑先反抗

推

永遠起義都係有一班義士行動有成果先有人加入

美國佬話最佳抗爭方法係離開香港

支持

古代火魔法

叫我？